昨晚鯉魚門黑幫曬馬 一被捕南亞男送院後初步陽性 觀塘警署大消毒

昨（19日）晚8時許，鯉魚門三家村牌坊一帶大批黑漢集結，疑吹雞曬馬醞釀廝殺，警方接報派遣大批軍裝警，到場鎮壓並拘捕17人。其中一名被捕南亞男子，在場表示不適送院，該男抵達醫院接受檢測後，對武漢肺炎呈初步陽性。

最緊要人有事

3萬THX